常識問答題！？

點解喺之前既科林打5p字
個個屌到7彩
依邊打5p字 要俾班5p仔屌返我地屌佢
話冇言論自由

想問同強國人嘅態度有冇分別？

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

沉得咁快

一早block哂，假膠都唔係呢個時候玩
而家無哂5p字既post